個和你gay遊行想點撚樣 食人血饅頭？

無啦啦搞個同志遊行扮曬黃叫人參加 無啦啦叫人接受你？ 食手足人血饅頭？ 屌你老母啦 手足打緊仗 成班gay佬仲掛住屌屎忽 含家產黎

年年都有

搞手藍
米能去

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

pull

以家咁既時勢仲想搞？ 仲要扮曬黃痴埋黎

屌 波台

死gay佬我屌你老母

連登仔全面進場

小妹系絲==

米系

你如何fc知道搞手藍？

同五大訴求完全冇關係

民陣死gay佬擺明食人血饅頭

搞手？

呢班人真係痴線

下

叫成人台班死基佬自己去算啦

[img][/img]

上個月台灣同志遊行，不知幾多同志舉晒口號支持香港。
到香港同志集會你話人哋食人血饅頭。

“祈求民主與自由” ，大家自行諗下爭取同志權益同五大訴求係咪真係冇關係。

唔需要痴埋講 你搞就唔好痴落黎

好憎gay佬

但你都係gay佬

唔好咁啦 人哋年年遊行 同5大訴求冇關係 做乜開post鬧人姐

我雙性

咪尾 佢淨係弱智

個和你x 想點一係改名

屌 死gay佬 奶菊花喇

照你咁講，人地有人地搞。
關你咩事。

再者有唔少同志支持運動，
不嬲都話兄弟爬山。

最後，講野留意吓語氣用詞，尊重下同你唔同既人。

Gay閪痴埋黎做咩

Gay佬都叫人

我唔係gay

係，葉劉最支持lgbt

即係比機會佢搞大台反人權法

On9 同志遊行人哋搞咗十年喇 你邊忽見到個搞手用五大訴求嚟宣傳同志遊行？
恐同嘅人究竟知唔知咩叫人權 咩叫自由

和你x做咩呀

係 一定唔可搞去聽日

有機會將基佬一網打盡

有好多 gay既都好付出
我身邊有幾個負責去 醫院警署救人

好多gay佬藍

佢付出完就要我地接受？

係 仲有死tv

dnlm垃撚圾

唔講咁多

都係宣傳遊行姐，一陣引到啲狗叫人死gay佬咪又可以幫佢宣傳下

落地獄啦gay閪

嘩屌你 死gay佬 死曱甴

所以去 = 撐警

洗乜咁複雜，支持平權咪去囉，唔支持咪唔好去囉，有乜問題？

你邊忽見到大會有post過和你gay張文宣

但痴落黎宣傳就唔撚得

L esbian
G ay
B isexual
T ransexual

唔撚知 呢個時候唔係搞gay既時勢 搞得就預左比人屌 你老母手足抗爭 你去遊行為左屌屎眼合法？ 落地獄啦

人地爭取平權又關你撚事咩
咁唔同bno holders 去英領爭取平權又食人血饅頭？又係癡埋你到？
On9

唔好搞事搞非 屌屎眼唔急 因為想屌屎眼壞大事就仆街 唔屌唔會死既

On撚9 冇撚fc過一句唔撚知喺到大隻講
抗爭緊你就唔俾人爭取人哋想要嘅嘢
真係五十步笑百步

重申多次 大會冇撚用過呢件事嚟宣傳
佢哋都因為而家香港呢啲事發生
取消咗以往幾年幾個delighting嘅環節

為咗爭取自由而剝削其他人嘅自由 屌你老母

你都係LGBT既一份子咋 雙性戀

就算有雙普選 搞gay都唔會合法

佢都識講自己係雙性戀
明明係性小眾一份子 仲恐同 個腦裝屎

咪就係 奇怪囉on9笑大人個口

我以家唔係雙性了

笑死我 樓主話佢而家唔係雙性了

呢個post都幾多鬼

乜有得咁轉既咩

大大聲話自己支持自由與民主 不過容不下一個集會

呢啲嘢好難講嘅 成長當中有疑惑係正常
不過話完自己係雙性戀再話而家唔係了 is that make sense?

起你底咁難咩
分化撚

你知唔知年年都有搞？
再者 呢個活動原本係遊行
因為今次社會事件 先要變做集會
所以如果支持既 咪去支持下囉

唔支持就請高抬你既貴嘴
幾多勇武前線係gay / bi

班tb 基佬好麻煩

笑撚死我 妖等我之前仲嘥口水同佢理論

仲搞基對唔對得住被捕手足？

手足們，尊重下
我地所做既一切都係為左捍衛所有人既自由，你覺得人地騎劫咪唔好去，但事實上LGBT遊行年年都有，「和你gay」可以解讀成騎劫但其實都可以係幫手宣傳我地啫，唔洗咁惡

係囉 仲屌閪仲對唔對得住被捕手足

咩撚野呀，同志遊行年年都係十一月搞。
同埋唔好忘記，岑子杰、明哥、HOCC都係同志，
佢地為呢場運動都付出左好多，唔好下下死gay佬咁叫人

佢地每晚屌屎眼開心就夠 唔記得前線啦

Gay閪囉咁

Ok，對唔住 我錯
以後唔會再出嚟

其實人哋搞咗十年
何來無啦啦

同埋人血饅頭唔係咁解

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )
睇佢啲回覆就知唔洗同佢講落去

好👌 你咁撚樣已經證明左你唔係一心一意出黎 唔需要你

係囉 我錯啦 我唔應該前幾日踩單車去中大送物資
去比人屌屎眼咪算囉

做咩講悔氣說話 搏咩呀

Block 得好
內容0養份
同佢糾纏浪費時間
無視就得

其中一個基佬黑警

愛滋仔

民主自由
如果大家爭取嘅自由 原來係容納唔到gay佬
咁所爭取嘅自由 又會有幾多自由 ?

2019年喇，點解仲會有人班濕鳩lily

上帝唔比 無計

拉你老母冚家剷

講到明 不割蓆 不分化
轉個撚頭同人講 基佬 玩菊花 愛滋仔
真系當性小眾condom

大家爭取既野係一致
而性小眾想同時爭取既係同志平權同五大訴求

一張海報就有咁大個迴響
係度屌哂鬼

😂p牌仔拉咩春

拉你老母個閪

你搞gay同個運動有咩關係 割唔割係講關事既野 搞gay又借機塞落來講？

上帝叫你唔好婚前性行為

你去含18cm la

搞gay係好嚴重 婚前唔算

#13
濕鳩liy-好喜歡她
• 21h
打緊仗仲得閒打無謂野上黎
好重要
係 我會去同志遊行

你21小時前講架

所以我先覺得好奇怪 好似係今日嘅事

唔比結婚 成世要偷偷摸摸咁屌屎眼 磨豆腐

兩個鐘之內有雙性戀變咗異性戀 真係好難捉摸呀

好撚心你地啦真係以為咁撚多人會有閪唔屌 玩賓周咩 擺明玩膠啦 成班on99

嗯 我gay會唔會屌鳩同類

連續十幾年既活動黎 唔否認慢必廢 但佢本身就黃都真

唔尊重LGBT同班黑警有咩分別
睇唔透

咁唔需要係香港爭取啦 唔好逼人接受你地啦

因為我地係gay佬囉
今年個搞手真係藍嚟㗎
一係唔好去 一去就去騎劫咗佢

咩都會尊重 但搞gay tb就另計

去還去 唔好拉埋我地d口號黎講

你真係弱智嫁wo 咁都唔知玩膠 仲以為我係gay

樓主gay
係光復香港之前 希望搞清楚自己性取向

63 個同志負皮

你講野咁林鄭月娥既？
你老母黎架？

和理非係2013年已經有

「和理非非」是劉慧卿在二○一○年一月首度提出的，而其前身「和理非」（和平、理性、非暴力），是司徒華形容「六四慘案」期間打不還手的北京學生與民眾，之後成為了泛民不容質疑的「核心價值」。

樓主走先
係gay登反班gay佬法師
Rip

你哋啲留言好正 忍唔住返嚟一睇再睇

太多gay閪唔服氣

LGBT就已經包含哂多元架啦唔係咩叫LGBT？你都on99